屌佢老母tvb憑咩開全名？元朗遊行四名被捕人士

屌你老母又白色恐怖 班持武牛屎佬又唔見你開名？
真係嬲！

又唔見開白衣啲名

無線新聞 是是但但

推到tvb扑街

咁賤?!!

開撚哂全名 年齡 職業 屌佢老母 仲要不斷replay

可唔可以廣管局投訴?

我都想知 有無從事媒體巴打？